平時都無電話,一搵工緊就係咁打黎

平時都無電話,一搵緊就係咁打黎

打黎個D 一係就入境處 一係就大新大衆乜乜銀行
仲有D咩 美容呀 免費禮品呀
無一個係見工面試

-BTW
有冇人做緊商場有時有活動係到控制人流,教人點玩個D係係邊搵

求介紹

Event公司

event marketing?

會賣資料出去比人cold call (好似係)